抗拒男友睇A片

有冇人同我一樣 打從心底裡好抗拒自己男朋友睇A片打飛機之類

鎖佢jj

有
諗起佢對住第二個男人打飛機就嬲

煩膠

又係你

大家互含佢咪冇精力打囉

不行嗎

之前應承左 然後比我發現左 但係佢死口唔認

痴撚線 睇a 片都要俾你限制 。仲慘過做狗

seed定老母

放手啦

我叫你放過個男朋友啊 屌你老母臭系
假膠好撚好玩咩 係真既話仲恐怖 死港女死全家

我覺得av唔係問題

應承左做唔到係問題

巴打你返黎啦

認真av唔係問題 我覺得av睇或者唔睇呢啲野 又唔可以叫必需 又唔可以叫禁忌 兩個人傾好就得

Btw有冇見到我個po

問心果句其實我都明白對男朋友黎講我提出呢一點係有啲自私 我唔知係因為我自己唔會做呢樣野定係其他理由 總之就覺得好抗拒 我接受唔到佢搞我果陣係呢個表情呢個反應 然後對住第二啲野都可以做岀同一個反應 好早之前一齊果陣我同佢坦白左 佢應承左 到頭先返黎發現左 啲紙巾仲係垃圾桶 然後夜晚用佢電話教鬧鐘 見到佢係app store dl返個isafeplay
(之前應承我果陣del左)咁我就問佢可唔可以傾一陣 想問一啲野 但係唔想講講下你又嬲blablabla之類 佢話冇
我話我係介意 但係我更加介紹你講大話呃我 佢都死口唔認 然後屌返我

你放左個po係邊？

我自己都應承左佢唔睇
唔睇av咪睇文 我自己啫
你問返佢諗法啦 唔好一下子要佢應承

[無開錯台] 感情台理工知識po

我有問 岩岩佢屌完我之後 我問佢係咪好唔鍾意我同佢提出呢樣 佢話係 我話咁你點解仲應承多次 佢話有得唔應承咩 咁點一齊呀 (雖然佢態度差 但呢句聽完我心動 唔理究竟佢係為講而講定唔想我繼續煩)

男人之所以想打飛機係因為男人多雄性激素,係身體自然嘅分泌,唔係話忍就忍,除非陽痿啦
佢應承你都係想氹下你開心姐,你又唔好咁多疑真係走去CHECK,大家好黎好去咪好LO
如果你真係接受唔到,咪飛左佢搵個陽痿嘅人做男朋友

就咁口講應承係人都識
真正難既係做唔到既唔輕易應承

但係又好矛盾 同佢屌我果陣講呢2回事 話我煩 話我話係姐 佢唔覺得係喎 又話 點解要同你坦白 女朋友緊係要呃 呃一世 呢啲男人天性 r完春袋呻鼻涕唔得？ 你呢個要求無理 我咪打橫黎講囉 真係唔明以前一夫多妻啲女人都唔撚敢岀聲 依加一夫一妻冇人同你分仲敢咁多野講

見到啦

應該係g片

佢都講明係呃你 你仲唔斬黎做咩